覺唔覺好多人對移民既盲點係以為人民要錢

成日話移民 咩新香港
其實人地要既係"自己人"
認同佢地本身既文化同價值觀
履行人地作為"自己人"既義務
更不用講係最放棄左以前既身份
成日FF無條件入人地頭 搞咩香港城
邊有咁多著數R

*覺唔覺好多人對移民既盲點係以為人地要錢

移民係你要揀岩科